想自己貼膜，有咩辦法 ？

想自己diy架車，要用熱風槍，但要充電式既勁貴，有冇停車場可以拎到220V？

貼膜好考手工

有D$係要俾人賺

唔爭在自己發電啦

自己咁易搞到 人地就唔洗開鋪幫人搞

細件既拆出黎拎返樓企攪

笑撚死

實大把人好手藝有心機時間diy貼到，不過我諗失敗放棄既佔九成姐邊有咁易呀

無撚搞啦
屌拿星
我上手車主拎出去貼都起曬泡泡
屌
直頭係要揾間貴野手工好嘅去整啊

其實呢d膜用到幾耐？

見過有人響停車場DIY左兩三日逐part搞
幾靚無泡泡無披口

近排都貼緊，不過貼咗6個鐘都係貼咗4幅 宜家頭痕緊頭尾bumper點貼

如果貼啲細件拎再返屋企，其實唔難，用風筒都做到，慢慢做有心機就得

成架車做就好考功夫，唔熟手整到凹凹凸凸又有氣泡，都係俾人賺啦

邊度買膜？

算吧啦...
比人貼又唔肯比..
支槍又話貴...
車位你又無 電又無

你點防塵？

香港有無車房用正壓室？

相對嘅啫 巴打

室內停車場 夠唔夠做
自己都想做下鍍膜

室內，再加小面積範圍，加附近唔多或接近無車人流搞起空氣OK嘅應該。

不過，你諗吓，手機螢幕貼張硬螢幕貼都搞東搞西，又除油又膠紙除塵又.....

車身咁大面積，我都係搵人搞加保養。

性趣除外。